
<?xml version="1.0" encoding="cp1251"?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" 
     xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" 
     xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" 
     version="2.0">
    <channel>  
     
        <item turbo="true">
            <link>https://www.eurookna.ru/okna/plastikovye-proizvoditelya/</link>
            <turbo:source>https://www.eurookna.ru/okna/plastikovye-proizvoditelya/</turbo:source>
            <turbo:topic>Пластиковые окна недорого в Москве от производителя - купить ПВХ окна со скидкой до 50%</turbo:topic>
            <author>eurookna.ru</author>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                    <header>
                        <h1>Пластиковые окна от производителя</h1>
                        <figure>
                            <img src="https://www.eurookna.ru/upload/iblock/3d6/3d6162ba275c0a9bcf0ff0fce19d65e2.jpg" />
                        </figure>
                    </header>
            
                    <p>Компания «Евроокна» предлагает пластиковые окна от производителя в Москве на самых выгодных условиях — у нас оптимальное соотношение цены и качества, а также гибкая система скидок. Сейчас вы можете приобрести акционную продукцию за половину ее номинальной стоимости!</p>
            
                    <p><big>Цена от 3900 руб.</big></p>
        
                    <button
                          formaction="tel:+7(495)137-06-32"
                          data-background-color="red"
                          data-color="white"
                          data-turbo="false"
                          data-primary="true"
                        >
                        Заказать
                    </button>
            
                    <h2>От чего зависит цена оконного блока</h2>
                    <p>Стоимость готового изделия зависит от его размера, количества рабочих створок, типа комплектующих, дополнительных опций, наличия декора и перечня услуг по доставке и установке. Мы, как ответственный производитель, не экономим на качестве, а оптимизируем свою работу так, чтобы вы получали гарантировано надежный и функциональный продукт по адекватной цене.</p>

                    <div class="turbo-article"> <h2>Пластиковые окна от производителя</h2> <p> Производство оконных блоков из пластикового профиля — сложный и многоэтапный процесс. Его можно описать, разделив на несколько главных частей: </p> <ul> <li> <p> производство комплектующих — главную часть каркаса конструкции, пластиковый профиль с элементами жесткости выпускает обладатель торговой марки, например, VEKA на своих заводах; </p> </li> <li> <p> второй этап — производитель закупает ПВХ профили, специальное стекло, уплотнители и фурнитуру, строго следуя стандартам бренда; </p> </li> <li> <p> на местном предприятии выполняется раскрой профиля по стандартам и собираются герметичные стеклопакеты; </p> </li> <li> <p> после замера по конкретному заказу начинается сборка конструкции, учитывающая все особенности и результаты измерений. </p> </li> </ul> <p> За счет такого разделения и использования индивидуального замера, окна от производителя встраиваются в проем с высокой точностью и герметичностью. </p> </div>
                    <button
                          formaction="tel:+7(495)137-06-32"
                          data-background-color="red"
                          data-color="white"
                          data-turbo="false"
                          data-primary="true"
                        >
                        +7 (495) 137-06-32
                    </button>
            
                    <h2>Почему окна от производителя покупают у нас</h2>

                    <h3>Окна напрямую от производителя</h3>
                    <p>Мы делаем окна на собственном производстве из комплектующих от мировых производителей, сами контролируем весь процесс и не прибегаем к услугам посредников. Наши окна – это продукт гарантированного качества по адекватной цене.</p>                    

                    <h3>Нам доверяют 250000 клиентов</h3>
                    <p>За время нашей работы мы завоевали репутацию надежного производителя и честного партнера. Мы разрабатываем готовые решения остекления, производим качественную продукцию и предлагаем услуги европейского уровня.</p>                    

                    <h3>Официальные партнеры veka в рф</h3>
                    <p>VEKA (Германия) – один из крупнейших мировых производителей оконного пластикового профиля. Производство наших окон проходит в строгом соответствии с европейскими стандартами качества.</p>                    

                    <h3>Консультация по любому вопросу</h3>
                    <p>Какой бы вопрос у вас ни возник при выборе окна, в процессе заказа или после установки готовой конструкции – вы всегда сможете задать его своему личному менеджеру. Звоните, спрашивайте – и получайте исчерпывающую информацию от специалиста с опытом.</p>                    

                    <h3>Квалифицированные специалисты</h3>
                    <p>Все наши мастера проходят обязательное обучение и регулярную проверку знаний, обладают всеми навыками, необходимыми для выполнения самых сложных задач остекления.</p>                    

                    <h3>Исполняем заказы максимально быстро</h3>
                    <p>На нашем производстве налажена автоматизация и система контроля качества. Работа служб доставки, замера и монтажа строго координирована и подчиняется общим стандартам. Мы все делаем точно и быстро, чтобы вам всегда было комфортно.</p>                    

                    <h2>С чего начинается качественное окно?</h2>
                    <p>Производство окна начинается с одной из важнейших операций – резки профиля. От точности ее выполнения зависят не только размеры будущего окна: правильная резка обеспечивает прочность угловых соединений и корректную работу фурнитуры.</p>

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/01.jpg" alt="" />    
                    <h3>Резка профиля</h3>
                    <p>Современный пильный центр позволяет производить нарезку профиля с высочайшей точностью.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/02.jpg" alt="" />    
                    <h3>Пильный станок</h3>
                    <p>Размеры заготовок не вводятся вручную, а загружаются напрямую из расчетной программы, что исключает возможность ошибок при распиле.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/03.jpg" alt="" />    
                    <h3>Пульт станка</h3>
                    <p>Для усиления прочности в заготовку вставляется стальной армирующий профиль. Затем на каждую деталь наклеивается специальная наклейка со штрих-кодом, который содержит в себе детальную информацию о заказе.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/04.jpg" alt="" />    
                    <h3>Армирование</h3>
                    <p>Пластиковое окно – довольно сложная конструкция. В нем предусмотрена целая система функциональных отверстий для отвода конденсата, вентиляции и установки фурнитуры. Все операции по нанесению отверстий проходят на автоматическом обрабатывающем центре, который сканирует каждый штрих-код с заготовки и обрабатывает ее в соответствии с загруженной программой.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/05.jpg" alt="" />    
                    <h3>Отверстия</h3>
                    <p>Затем обработанные заготовки комплектуются на изделие и отправляются на участок сварки.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/06.jpg" alt="" />    
                    <h3>Комплектация</h3>
                    <p>Операция сварки должна гарантировать прочность углов и точное соответствие размеров конструкции. Для каждого вида профиля соблюдается свой технологический режим – температура и время воздействия сварки. Сварка производится на высокотехнологичном автоматическом станке.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/07.jpg" alt="" />    
                    <h3>Станок для сварки</h3>
                    <p>Производство нестандартных окон требует к себе особого подхода. Например, каждое арочное окно производится по индивидуальному шаблону. Разогретый профиль из печи подгоняется к нему на сборочном столе. Таким образом арка получается ровной и гладкой.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/08.jpg" alt="" />    
                    <h3>Нестандартные конструкции</h3>
                    <p>Установка стеклопакетов – завершающий этап изготовления окна. Очень важно равномерно распределить вес стеклопакета в проеме створки. Тогда она будет иметь правильную форму, а с работой фурнитуры не возникнет никаких проблем.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/09.jpg" alt="" />    
                    <h3>Остекление</h3>
                    <p>Обработка и резка стекла для всех видов стеклопакетов, в том числе и нестандартных форм, производится на станке с программным управлением.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/10.jpg" alt="" />    
                    <h3>Резка стекла</h3>
                    <p>Красивые и необычные окна – результат кропотливой ручной работы. Например, так выглядит процесс создания витражей на нашем производстве.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/11.jpg" alt="" />    
                    <h3>Витраж</h3>
                    <p>Ламинация профиля – процесс, при котором на ПВХ-профиль наносится специальная пленка – с имитацией фактуры дерева или любого цвета, который будет дополнять ваш интерьер.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/12.jpg" alt="" />    
                    <h3>Ламинация</h3>
                    <p>Современная оконная фурнитура – своеобразный конструктор, при помощи которого можно создать любую конфигурацию окна. В зависимости от выбранной фурнитуры, створки могут открываться в любых положениях и направлениях, а широкий выбор оконных ручек предоставляет возможность гармонично вписать окно в интерьер.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/13.jpg" alt="" />    
                    <h3>Фурнитура</h3>
                    <p>После сборки новое окно проходит строгий контроль качества. Опытные специалисты вручную проверяют каждый миллиметр конструкции на соответствие самым высоким стандартам. Только  после этого готовое окно тщательно упаковывают и отправляют на доставку и монтаж.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/14.jpg" alt="" />    
                    <h3>ОТК и упаковка</h3>
                    <p></p>      
                                  

                    <h2>Дипломы и сертификаты</h2>
                    <div data-block="gallery">
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/213/213fd72919cac2de5a7b3dc5298d244d.jpg" />
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/d3d/d3dafa43d3f0661d10072f159421b817.jpg" />
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/4f5/4f56adb7ab8d8d9e4a4b2345943dd8b5.jpg" />
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/8f6/8f6c4a7200a078934dcde2c4275bd04e.jpg" />
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/92a/92a9446f9e715599a6da33c76e4e8e87.jpg" />
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/ad4/ad46ff3cc64f997214dc3edd8cc6c994.jpg" />
                        <header>Дипломы и сертификаты</header>
                    </div>
                ]]>
            </turbo:content>
        </item>
     
        <item turbo="true">
            <link>https://www.eurookna.ru/okna/plastikovye-zavod/</link>
            <turbo:source>https://www.eurookna.ru/okna/plastikovye-zavod/</turbo:source>
            <turbo:topic>Завод ПВХ окон - пластиковые окна от производителя</turbo:topic>
            <author>eurookna.ru</author>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                    <header>
                        <h1>Завод ПВХ окон</h1>
                        <figure>
                            <img src="https://www.eurookna.ru/upload/iblock/b81/b81a4768d816b809e2236c555d07cf49.jpg" />
                        </figure>
                    </header>
            
                    <p>Завод пластиковых окон в Московской области оснащен современным оборудованием с высоким уровнем автоматизации - это обеспечивает точность изготовления каждой детали. Все технологические процессы оптимизированы для повышения производительности труда и снижения себестоимости готовой продукции при гарантированно высоком качестве изделий.</p>
        
                    <button
                          formaction="tel:+7(495)137-06-32"
                          data-background-color="red"
                          data-color="white"
                          data-turbo="false"
                          data-primary="true"
                        >
                        Заказать
                    </button>
            
                    <h2>О производстве</h2>
                    <p>На нашем производстве осуществляется сборка оконных и дверных конструкций из ПВХ, дерева и алюминия. Современное производство позволяет собирать изделия нестандартных форм и размеров, а также инновационную продукцию и конструкции специального назначения – защитные, противопожарные, электрообогреваемые и т. п.</p>
            
                    <h2>Почему лучший выбор - это Евроокна</h2>

                    <h3>Сопровождение 24/7</h3>
                    <p>Мы поддерживаем клиентов круглосуточно, 7 дней в неделю. Наши менеджеры оперативно свяжутся с вами: ответят на любые вопросы по заказу, помогут с подбором подходящей комплектации, расскажут об актуальных предложениях и акциях.</p>                    

                    <h3>Профессиональная консультация</h3>
                    <p>Главная задача менеджера – подобрать для вас лучшее решение остекления с учетом особенностей помещения и индивидуальных пожеланий. Наш специалист расскажет о всех особенностях наших окон, дополнительных возможностях и способах разумной экономии на заказе.</p>                    

                    <h3>Шоу-рум в офисе</h3>
                    <p>Увидеть все своими глазами и попробовать в действии – намного лучше, чем смотреть фото и читать описание. Приезжайте в наш ШОУ-РУМ и познакомьтесь с самыми интересными образцами продукции из ПВХ, дерева и алюминия.</p>                    

                    <h3>Оригинальные комплектующие</h3>
                    <p>Для производства окон и дверей компания «Евроокна» использует профиль, стекло и фурнитуру только от известных проверенных производителей – VEKA (Германия), Guardian (США), MACO (Австрия).</p>                    

                    <h3>Акции и подарки</h3>
                    <p>Приобрести окна недорого можно по акции – просто позвоните нашим менеджерам и они расскажут вам о самых интересных скидках и предложениях. Для вашего удобства вы можете подписаться на нашу рассылку и первыми узнавать о новых акциях.</p>                    

                    <h3>Оформление у вас дома</h3>
                    <p>Наш мастер по замеру не только подробно расскажет об окнах, сделает расчет и подберет лучшую комплектацию, но может и сразу оформить заказ, заполнить договор и принять оплату. Не нужно никуда идти – мы экономим ваше время!</p>                    

                    <h2>С чего начинается качественное окно?</h2>
                    <p>Производство окна начинается с одной из важнейших операций – резки профиля. От точности ее выполнения зависят не только размеры будущего окна: правильная резка обеспечивает прочность угловых соединений и корректную работу фурнитуры.</p>

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/01.jpg" alt="" />    
                    <h3>Резка профиля</h3>
                    <p>Современный пильный центр позволяет производить нарезку профиля с высочайшей точностью.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/02.jpg" alt="" />    
                    <h3>Пильный станок</h3>
                    <p>Размеры заготовок не вводятся вручную, а загружаются напрямую из расчетной программы, что исключает возможность ошибок при распиле.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/03.jpg" alt="" />    
                    <h3>Пульт станка</h3>
                    <p>Для усиления прочности в заготовку вставляется стальной армирующий профиль. Затем на каждую деталь наклеивается специальная наклейка со штрих-кодом, который содержит в себе детальную информацию о заказе.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/04.jpg" alt="" />    
                    <h3>Армирование</h3>
                    <p>Пластиковое окно – довольно сложная конструкция. В нем предусмотрена целая система функциональных отверстий для отвода конденсата, вентиляции и установки фурнитуры. Все операции по нанесению отверстий проходят на автоматическом обрабатывающем центре, который сканирует каждый штрих-код с заготовки и обрабатывает ее в соответствии с загруженной программой.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/05.jpg" alt="" />    
                    <h3>Отверстия</h3>
                    <p>Затем обработанные заготовки комплектуются на изделие и отправляются на участок сварки.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/06.jpg" alt="" />    
                    <h3>Комплектация</h3>
                    <p>Операция сварки должна гарантировать прочность углов и точное соответствие размеров конструкции. Для каждого вида профиля соблюдается свой технологический режим – температура и время воздействия сварки. Сварка производится на высокотехнологичном автоматическом станке.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/07.jpg" alt="" />    
                    <h3>Станок для сварки</h3>
                    <p>Производство нестандартных окон требует к себе особого подхода. Например, каждое арочное окно производится по индивидуальному шаблону. Разогретый профиль из печи подгоняется к нему на сборочном столе. Таким образом арка получается ровной и гладкой.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/08.jpg" alt="" />    
                    <h3>Нестандартные конструкции</h3>
                    <p>Установка стеклопакетов – завершающий этап изготовления окна. Очень важно равномерно распределить вес стеклопакета в проеме створки. Тогда она будет иметь правильную форму, а с работой фурнитуры не возникнет никаких проблем.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/09.jpg" alt="" />    
                    <h3>Остекление</h3>
                    <p>Обработка и резка стекла для всех видов стеклопакетов, в том числе и нестандартных форм, производится на станке с программным управлением.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/10.jpg" alt="" />    
                    <h3>Резка стекла</h3>
                    <p>Красивые и необычные окна – результат кропотливой ручной работы. Например, так выглядит процесс создания витражей на нашем производстве.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/11.jpg" alt="" />    
                    <h3>Витраж</h3>
                    <p>Ламинация профиля – процесс, при котором на ПВХ-профиль наносится специальная пленка – с имитацией фактуры дерева или любого цвета, который будет дополнять ваш интерьер.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/12.jpg" alt="" />    
                    <h3>Ламинация</h3>
                    <p>Современная оконная фурнитура – своеобразный конструктор, при помощи которого можно создать любую конфигурацию окна. В зависимости от выбранной фурнитуры, створки могут открываться в любых положениях и направлениях, а широкий выбор оконных ручек предоставляет возможность гармонично вписать окно в интерьер.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/13.jpg" alt="" />    
                    <h3>Фурнитура</h3>
                    <p>После сборки новое окно проходит строгий контроль качества. Опытные специалисты вручную проверяют каждый миллиметр конструкции на соответствие самым высоким стандартам. Только  после этого готовое окно тщательно упаковывают и отправляют на доставку и монтаж.</p>      
                                  

                    <img src="/local/templates/201907/images/proizvodstvo/14.jpg" alt="" />    
                    <h3>ОТК и упаковка</h3>
                    <p></p>      
                                  

                    <h2>Дипломы и сертификаты</h2>
                    <div data-block="gallery">
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/213/213fd72919cac2de5a7b3dc5298d244d.jpg" />
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/d3d/d3dafa43d3f0661d10072f159421b817.jpg" />
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/4f5/4f56adb7ab8d8d9e4a4b2345943dd8b5.jpg" />
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/8f6/8f6c4a7200a078934dcde2c4275bd04e.jpg" />
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/92a/92a9446f9e715599a6da33c76e4e8e87.jpg" />
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/ad4/ad46ff3cc64f997214dc3edd8cc6c994.jpg" />
                        <header>Дипломы и сертификаты</header>
                    </div>
                ]]>
            </turbo:content>
        </item>
     
        <item turbo="true">
            <link>https://www.eurookna.ru/okna/plastikovye-deshevye/</link>
            <turbo:source>https://www.eurookna.ru/okna/plastikovye-deshevye/</turbo:source>
            <turbo:topic>Дешевые пластиковые окна в Москве, купить с установкой по ценам от производителя недорого</turbo:topic>
            <author>eurookna.ru</author>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                    <header>
                        <h1>Дешевые пластиковые окна</h1>
                        <figure>
                            <img src="https://www.eurookna.ru/upload/iblock/b66/b66d2c54232865b72c84b9872a4a3ee3.jpg" />
                        </figure>
                    </header>
        
                    <button
                          formaction="tel:+7(495)137-06-32"
                          data-background-color="red"
                          data-color="white"
                          data-turbo="false"
                          data-primary="true"
                        >
                        Заказать
                    </button>

                    <div class="turbo-article"> <h2>Подробнее о дешевых окнах</h2> <p> Качественные дешевые пластиковые окна ПВХ изготавливаются из стандартных профилей, стеклопакетов и фурнитуры бюджетного уровня. Все комплектующие имеют сертификат и соответствуют действующим стандартам качества. Стоимость окон формируется из нескольких компонентов: </p> <ul> <li> <p> стоимости комплектующих; </p> </li> <li> <p> оплаты труда специалистов; </p> </li> <li> <p> затрат на производство; </p> </li> <li> <p> логистику и прочие расходы. </p> </li> </ul> <p> Оптимизация всех производственных процессов позволяет нам снизить себестоимость продукции и цену готовых окон. </p> <h2>Как мы добиваемся низкой цены </h2> <p> Недорогие окна можно изготовить за счет оптимизации производства — использования автоматических линий раскроя профиля, сборки стеклопакетов на конвейерной линии, поточной технологии сборки. Благодаря этому компания «Евроокна» снижает себестоимость изделий при сохранении высокого качества продукции. </p> <p> Купить оконный блок недорого и с гарантией от производителя — это реальное предложение нашей компании. Подробнее о комплектации дешевых окон вы можете узнать у наших менеджеров по телефону или в любом офисе продаж. </p> <h2>Как еще можно сэкономить</h2> Купить дешевые пластиковые окна вы можете, если воспользуетесь рядом наших предложений. Наши скидки распространяются на определенные профили, стеклопакеты или комплексные решения; акции могут быть сезонными или зависеть от объема заказа. Чтобы не пропустить самые интересные предложения, подпишитесь на нашу рассылку и группы в социальных сетях.<br/> </div>
                    <button
                          formaction="tel:+7(495)137-06-32"
                          data-background-color="red"
                          data-color="white"
                          data-turbo="false"
                          data-primary="true"
                        >
                        +7 (495) 137-06-32
                    </button>
            
                    <h2>Почему Евроокна</h2>

                    <h3>Задача менеджера – позаботиться о клиенте</h3>
                    <p>Мы создаем комфортную атмосферу плодотворного сотрудничества. Для вашего удобства – заключение договора на дому, консультация по продукту по телефону и при личной встрече на замере, а также полное сопровождение до момента окончания всех работ</p>                    

                    <h3>Нам доверились 250000 клиентов</h3>
                    <p>Недавно количество наших клиентов «перевалило» за 250000. За четверть века четверть миллиона людей обратились к нам за остеклением и получили надежный продукт гарантированного качества.</p>                    

                    <h3>Монтаж согласно гост</h3>
                    <p>При установке недорогих окон и дверей мы четко придерживаемся стандартов производства и установки. Монтаж осуществляется по ГОСТ или ТУ в строгом соответствии с регламентом.</p>                    

                    <h3>Комплексная отделка</h3>
                    <p>Мы занимаемся остеклением и комплексной отделкой балконов – вы можете доверить нам работы под ключ. Наши дизайнеры составят дизайн-проект помещения, инженеры разработают оптимальное решение остекления, а мастера проведут все работы качественно и быстро.</p>                    

                    <h3>Всегда высокое качество</h3>
                    <p>Мы никогда не снижаем цену в ущерб качеству. Даже самые бюджетные варианты остекления – это качественные конструкции, созданные на основе комплектующих от проверенных производителей.</p>                    

                    <h3>Поддержка после выполненного заказа</h3>
                    <p>Для нас все клиенты одинаково ценны. Неважно, работаем ли мы с вами впервые или вы – наш «частый гость», мы всегда готовы ответить на ваши вопросы, дать советы по уходу за окном или дверью, рассказать об акциях и спецпредложениях.</p>                    

                    <h2>Наши работы с дешевыми окнами</h2>
                    <div data-block="gallery">

                        <img src="/upload/medialibrary/006/006a44f316b1e8c9fe4db9055c03e51c.jpg" />

                        <img src="/upload/medialibrary/aba/aba252e5d7b3cfefeddf6a7a7b4d9128.jpg" />

                        <img src="/upload/medialibrary/ad6/ad6e0029be81fac040e874b0305ebc8e.jpg" />
        
                        <header>Наши работы с дешевыми окнами</header>
                    </div>

                    <h2>Дипломы и сертификаты</h2>
                    <div data-block="gallery">
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/213/213fd72919cac2de5a7b3dc5298d244d.jpg" />
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/d3d/d3dafa43d3f0661d10072f159421b817.jpg" />
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/4f5/4f56adb7ab8d8d9e4a4b2345943dd8b5.jpg" />
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/8f6/8f6c4a7200a078934dcde2c4275bd04e.jpg" />
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/92a/92a9446f9e715599a6da33c76e4e8e87.jpg" />
                        <img src="https://www.eurookna.ru/upload/medialibrary/ad4/ad46ff3cc64f997214dc3edd8cc6c994.jpg" />
                        <header>Дипломы и сертификаты</header>
                    </div>
                ]]>
            </turbo:content>
        </item>

    </channel>
</rss>
