<?xml version="1.0" encoding="cp1251"?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" 
     xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" 
     xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" 
     version="2.0">
    <channel>       
        <item turbo="true">
            <link>https://www.eurookna.ru/balcony/plastikovye-balkon/</link>
            <turbo:source>https://www.eurookna.ru/balcony/plastikovye-balkon/</turbo:source>
            <turbo:topic>Пластиковые окна на балкон или лоджию в Москве, остекление и стеклопакеты под ключ по низким ценам</turbo:topic>
            <author>eurookna.ru</author>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                    <header>
                        <h1>Пластиковые окна на балкон</h1>
                        <figure>
                            <img src="https://www.eurookna.ru/upload/iblock/168/168b15d66166035f05e78a5fdd015f8f.jpg">
                        </figure>
                        <p>Окна для балкона должны быть практичными, светлыми и надежными, поэтому ПВХ - оптимальный материал для изготовления таких конструкций. Для производства пластиковых окон на балкон мы используем немецкий профиль VEKA и стеклопакеты на базе стекла Guardian (США), а функциональность обеспечивается австрийской фурнитурой МАСО - качественные окна из проверенных комплектующих.</p>
                        <button
                          formaction="tel:+7(495)725-60-65"
                          data-background-color="red"
                          data-color="white"
                          data-turbo="false"
                          data-primary="true"
                        >
                        +7(495)725-60-65
                        </button>
                    </header>
                    <h2>Почему Евроокна</h2>
                    <p>Компания “Евроокна” - старейший московский производитель окон с богатым опытом работы и широким ассортиментом. Благодаря оптимизации производства мы предлагаем вам качественную современную продукцию по доступным ценам. Наши главные ценности - надежность, практичность и стабильность, поэтому мы строго придерживаемся технологических стандартов и в производстве окон используем только комплектующие от известных производителей.</p>
                    <div class="turbo-article"> <h2>Разнообразие вариантов</h2> <p> При выборе пластиковых окон на балкон обязательно учитываются не только потребности клиента и назначение помещения, но и состояние ограждения – оно должно выдержать оконные конструкции, которые могут иметь значительный вес. </p> <ul> <li> <p> Легкое остекление: обычно является холодным и производится на базе узкого ПВХ-профиля с установкой одинарного стекла или 1-камерного стеклопакета. </p> </li> <li> <p> Теплое остекление лоджии или балкона: создается на основе профиля с увеличенной монтажной глубиной с использованием теплого 2-камерного стеклопакета. Для повышения энергоэффективности остекления можно установить мультифункциональный стеклопакет – с такими окнами зимой будет теплее, а летом – прохладнее. </p> </li> </ul> <p> При необходимости наши специалисты укрепят основание балкона и проведут отделочные работы под ключ. У нас вы можете заказать индивидуальный дизайн-проект балкона или выбрать подходящий вариант из типовых решений. </p> <br/> </div>
                    <button
                          formaction="tel:+7(495)725-60-65"
                          data-background-color="red"
                          data-color="white"
                          data-turbo="false"
                          data-primary="true"
                        >
                        +7(495)725-60-65
                    </button>
                ]]>
            </turbo:content>
        </item>
    </channel>
</rss>
