
        <?xml version="1.0" encoding="cp1251"?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" 
     xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" 
     xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" 
     version="2.0">
    <channel>  
     
        <item turbo="true">
            <link>https://www.ecookna.ru/derevyannye-okna/iz-listvennitsy/</link>
            <turbo:source>https://www.ecookna.ru/derevyannye-okna/iz-listvennitsy/</turbo:source>
            <turbo:topic>Деревянные окна из лиственницы, цена деревянного окна из лиственницы со стеклопакетом</turbo:topic>
            <author>ecookna.ru</author>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                    <header>
                        <h1>Деревянные окна из лиственницы</h1>
                        <figure>
                            <img src="https://www.ecookna.ru/upload/iblock/a3a/a3a4d5bfddc272a4bcbcdcbe306cf144.jpg" />
                        </figure>
                    </header>
            
                    <h2>Вековая прочность лиственницы</h2>
                    <p>Лиственница отличается морозо- и влагостойкостью, превосходит по прочности сосну и не уступает дубу. Профили не подвержены гниению из-за содержания камеди — природного вещества, обладающего антисептическими свойствами.</p>
        
                    <button
                          formaction="tel:+7(495)137-50-98"
                          data-background-color="red"
                          data-color="white"
                          data-turbo="false"
                          data-primary="true"
                        >
                        Заказать
                    </button>
    
                    <div class="uk-width-expand turbo-article"> <h2>Характеристика окон из лиственницы</h2> <p>Окна из лиственницы обладают оптимальным соотношением «цена-качество», а срок службы достигает нескольких десятков лет.</p> <table class="uk-table uk-table uk-table-striped uk-text-small uk-table-small"> <tr> <td>Плотность</td> <td>Высокая ~ 660 кг/куб. м</td> </tr> <tr> <td>Воздухопроницаемость (при избыточном давлении 0,1 МПа в радиальном направлении)</td> <td>Самая низкая</td> </tr> <tr> <td>Устойчивость к биологическим воздействиям (поражению грибами, гниению)</td> <td>Самая низкая</td> </tr> </table> <p><strong>Категория «С»</strong> — Лиственница 3-го сорта – все ламели сращенные.<br/> <strong>Категория «А»</strong> — Лиственница 1-го сорта — средняя ламель сращена на «микрошип», наружная и внутренняя — цельные.</p> <h2>Стандартная комплектация:</h2> <ul class="uk-list uk-list-bullet"> <li>трёхслойный клеёный брус 82 мм;</li> <li>профильная система Wood-Master 78 мм;</li> <li>стеклопакет 42 мм;</li> <li>фурнитура: GU Uni-Jet.</li> </ul> <img alt="Деревянные окна" data-src="/upload/medialibrary/d89/d89b9e3ca51e6d53377c3f1f4f5cf360.jpg" uk-img="" width="750"/> <h2>Дополнительные возможности</h2> <ul class="uk-list uk-list-bullet"> <li>установка скрытой фурнитуры GU Uni-Jet S-Concealed;</li> <li>8 цветов окраски;</li> <li>браширование;</li> <li>алюминиевый оклад;</li> <li>установка энергосберегающего или М/Ф-стекла;</li> <li>декорирование;</li> <li>4-х ступенчатое проветривание;</li> <li>алюминиевая или деревянная москитная сетка.</li> </ul> <h2>Деревянные окна с эффектом старения</h2> <div class="uk-panel"> <img alt="Деревянные окна с эффектом старения" class="uk-align-center uk-align-left@s uk-margin-remove-adjacent" data-src="/upload/medialibrary/9b8/9b8186914eb64adc22866af9d78cd9c1.jpg" uk-img="" width="160"/> <p>Окна, сделанные «под старину», благодаря изумительному внешнему виду и способности гармонично сочетаться с самыми дорогими интерьерами пользуются сегодня особой популярностью. Обрабатывая древесину по специальной технологии, нам удаётся искусственным путём визуально «состарить» окна без ухудшения их характеристик. Производство окон с эффектом старения включает в себя такие процессы, как браширование и патинирование.</p> </div> <h2>Деревянные окна с алюминиевым окладом</h2> <div class="uk-panel"> <img alt="Деревянные окна с алюминиевым окладом" class="uk-align-center uk-align-left@s uk-margin-remove-adjacent" data-src="/upload/medialibrary/e8d/e8d2ab0d4c68b0c9198dc3823e66cb38.jpg" uk-img="" width="160"/> <p>Клеёный брус совершенно не подвержен деформации, долговечен и красив. Деревянный профиль защищён от атмосферных воздействий, гниения, грибка и насекомых. Алюминиевый профиль устойчив к механическим нагрузкам и предоставляет широкий выбор цветов и оттенков окраски по шкале RAL. Алюминий является экологически чистым материалом и сохраняет работоспособность в любых климатических условиях. Минимальный расчётный срок службы деревоалюминиевых окон — 80 лет.</p> </div> <h2>Деревянные подоконники, откосы и наличники</h2> <div class="uk-panel"> <img alt="Деревянные подоконники, откосы и наличники" class="uk-align-center uk-align-left@s uk-margin-remove-adjacent" data-src="/upload/medialibrary/df3/df304edbea32f9c34630f6959306b87d.jpg" uk-img="" width="160"/> <p>Деревянное окно с правильно подобранным подоконником станет отличной деталью вашего интерьера. Деревянные наличники используются для декоративного оформления оконных и дверных проёмов. Откосы из того же материала, что и окна, придадут им законченный и гармоничный вид.</p> </div> <div class="uk-padding uk-background-muted"> <p>Современные конструкции и материалы гарантируют надежность и долговечность деревянных окон. Клееный оконный брус выдерживает перепады температуры от -50°С до +50°С.</p> <p>На сегодняшний день решены и проблемы долговечности и стойкости красок для древесины. Краски, производимые на базе водяных растворителей, являются сверхстойкими и пропускают водяные пары. Они сохраняют первоначальный оттенок даже при длительном воздействии ультрафиолетовых лучей.</p> <p>Для защиты древесины и отделки окна мы применяем только экологичные лакокрасочные материалы фирмы ТЕКНОС, произведенные на водной основе без формальдегида. Эти материалы настолько безопасны, что их используют в детских игрушках! Вы будете спокойны за здоровье вашей семьи.</p> <p>Собственный производственный комплекс позволяет обеспечивать высшее качество, лучшие цены и сроки! Мы не зависим от сторонних производств, не размещаем заказы «на стороне» и предоставляем собственную гарантию качества! Автоматизированное производство постоянно модернизируется, станочный парк обновляется, разрабатываются и внедряются новые продукты.</p> </div> </div>
                    <button
                          formaction="tel:+7(495)137-50-98"
                          data-background-color="red"
                          data-color="white"
                          data-turbo="false"
                          data-primary="true"
                        >
                        +7 (495) 137-50-98
                    </button>

                 
                ]]>
            </turbo:content>
        </item>
             
        <item turbo="true">
            <link>https://www.ecookna.ru/zashchitnye-okna/</link>
            <turbo:source>https://www.ecookna.ru/zashchitnye-okna/</turbo:source>
            <turbo:topic>Защитные окна от 10 775 р/м.кв от компании «Экоокна»</turbo:topic>
            <author>ecookna.ru</author>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                    <header>
                        <h1>Защитные окна</h1>
                        <figure>
                            <img src="https://www.ecookna.ru/local/templates/ecookna/images/test1.jpeg" />
                        </figure>
                    </header>
            
                    <h2>Позаботьтесь о безопасности помещений с помощью защитных окон</h2>
                    <p>Цена — от 10 775 р/м2. Качественная защита витрин, офисных и жилых помещений.</p>
        
                    <button
                          formaction="tel:+7(495)137-50-98"
                          data-background-color="red"
                          data-color="white"
                          data-turbo="false"
                          data-primary="true"
                        >
                        Заказать
                    </button>
    
                    <div class="uk-width-expand turbo-article"> <h2>Защитные окна: как обезопасить помещение</h2> <p>Проблема защиты пластиковых окон ПВХ от проникновения особенно актуальна для жителей квартир на первых и последних этажах, владельцев частных домов, загородных коттеджей и дач. Как окна защищали раньше? Устанавливали массивные металлические решётки. Есть как минимум две причины, почему такой метод уже не подходит: </p><ul class="uk-list uk-list-bullet"> <li>Неэстетичный вид. Тяжёлые железные и чугунные решётки на фасаде часто придают зданию сходство с тюрьмой.</li> <li>Несоответствие требованиям противопожарной безопасности. При экстренной ситуации через такие окна невозможно эвакуироваться.</li> </ul> <p>Владельцы квартир и домов всё чаще отдают предпочтение новым, современным способам защиты жилья взамен традиционных решёток. </p> <p>Что для обеспечения безопасности квартир могут предложить производители окон на сегодняшний день?</p> <ul class="uk-accordion eco-accordion" data-uk-accordion="active: 0; multiple: true"> <!-- 1 --> <li class="uk-background-muted uk-padding uk-border-rounded"> <a class="uk-accordion-title"> <div class="uk-grid uk-grid-small uk-flex-middle" data-uk-grid=""> <div class="uk-width-auto"> <div class="uk-border-circle uk-position-relative uk-padding-small uk-light uk-background-primary"> <div> <span class="uk-position-center uk-text-large uk-text-bold">1</span> </div> </div> </div> <div class="uk-width-expand"> <h3 class="uk-h3">Противовзломная фурнитура для окон</h3> </div> <div class="uk-width-auto"> <span class="uk-icon uk-text-primary" data-uk-icon="icon: chevron-down; ratio: 1.4"></span> </div> </div> </a> <div class="uk-accordion-content"> <p>Противовзломная фурнитура защищает от взлома створки окна. Ответные части такой фурнитуры крепятся в металлический усилитель внутри оконного профиля, и вырвать их оттуда крайне сложно. Все запорные элементы сделаны из прочной стали, что затрудняет взлом.</p> <p>Как правило, в комплекте с противовзломной фурнитурой идут специальные взломоустойчивые ручки, которые закрываются на ключ. В такие ручки встраивается защитный механизм, блокирующий попытки проворачивания с наружной стороны створки. Обезвредить противовзломную ручку путём высверливания снаружи не удастся. А в запертом состоянии ручка блокирует любые попытки поворота. Даже если преступнику удастся проделать в стекле дыру и просунуть в неё руку (что в случае ударопрочных стёкол — о них чуть ниже, — само по себе непростое занятие), открыть запертую ручку изнутри у него также не получится.</p> </div> </li> <!-- 2 --> <li class="uk-background-muted uk-padding uk-border-rounded"> <a class="uk-accordion-title"> <div class="uk-grid uk-grid-small uk-flex-middle" data-uk-grid=""> <div class="uk-width-auto"> <div class="uk-border-circle uk-position-relative uk-padding-small uk-light uk-background-primary"> <div> <span class="uk-position-center uk-text-large uk-text-bold">2</span> </div> </div> </div> <div class="uk-width-expand"> <h3 class="uk-h3">Защита на окна от детей</h3> </div> <div class="uk-width-auto"> <span class="uk-icon uk-text-primary" data-uk-icon="icon: chevron-down; ratio: 1.4"></span> </div> </div> </a> <div class="uk-accordion-content"> <p>Ручка с ключом для окна защищает от несчастных случаев с маленькими детьми. Если дети часто играют возле окна, просто закройте ручку на ключ. Открыть её без помощи взрослых у малышей не получится, поэтому родители могут быть спокойны.</p> </div> </li> <!-- 3 --> <li class="uk-background-muted uk-padding uk-border-rounded"> <a class="uk-accordion-title"> <div class="uk-grid uk-grid-small uk-flex-middle" data-uk-grid=""> <div class="uk-width-auto"> <div class="uk-border-circle uk-position-relative uk-padding-small uk-light uk-background-primary"> <div> <span class="uk-position-center uk-text-large uk-text-bold">3</span> </div> </div> </div> <div class="uk-width-expand"> <h3 class="uk-h3">Защитная пленка на окна</h3> </div> <div class="uk-width-auto"> <span class="uk-icon uk-text-primary" data-uk-icon="icon: chevron-down; ratio: 1.4"></span> </div> </div> </a> <div class="uk-accordion-content"> <p>Чтобы стекло выдерживало удары, на него наклеивают один или два слоя специальной защитной плёнки. Такое стекло становится ударопрочным, его сложнее разбить, а плёнка удерживает осколки и не даёт им рассыпаться. Разрушение защищённого плёнкой стеклопакета сопровождается шумом, который сам по себе может спугнуть грабителя, ведь любой шум вору ни к чему: его могут услышать бдительные соседи или прохожие, поднять тревогу и вызвать наряд полиции.</p> </div> </li> <!-- 4 --> <li class="uk-background-muted uk-padding uk-border-rounded"> <a class="uk-accordion-title"> <div class="uk-grid uk-grid-small uk-flex-middle" data-uk-grid=""> <div class="uk-width-auto"> <div class="uk-border-circle uk-position-relative uk-padding-small uk-light uk-background-primary"> <div> <span class="uk-position-center uk-text-large uk-text-bold">4</span> </div> </div> </div> <div class="uk-width-expand"> <h3 class="uk-h3">Закаленное стекло</h3> </div> <div class="uk-width-auto"> <span class="uk-icon uk-text-primary" data-uk-icon="icon: chevron-down; ratio: 1.4"></span> </div> </div> </a> <div class="uk-accordion-content"> <p>Это листовое стекло, которое проходит специальную термическую обработку: разогревается до температуры 650-680 оС, после чего быстро равномерно охлаждается холодным воздухом с обеих сторон. Такая обработка существенно повышает характеристики стекла: </p><ul class="uk-list uk-list-bullet"> <li>в 5-10 раз увеличивается ударопрочность;</li> <li>в 2-3 раза — прочность на изгиб;</li> <li>в 3-4 раза — термостойкость.</li> </ul> Важное свойство закаленного стекла — безопасность. При разбивании стекло распадается на мелкие осколки (до 1 см) с тупыми гранями. Этими осколками невозможно порезаться. </div> </li> <!-- 5 --> <li class="uk-background-muted uk-padding uk-border-rounded"> <a class="uk-accordion-title"> <div class="uk-grid uk-grid-small uk-flex-middle" data-uk-grid=""> <div class="uk-width-auto"> <div class="uk-border-circle uk-position-relative uk-padding-small uk-light uk-background-primary"> <div> <span class="uk-position-center uk-text-large uk-text-bold">5</span> </div> </div> </div> <div class="uk-width-expand"> <h3 class="uk-h3">Триплекс</h3> </div> <div class="uk-width-auto"> <span class="uk-icon uk-text-primary" data-uk-icon="icon: chevron-down; ratio: 1.4"></span> </div> </div> </a> <div class="uk-accordion-content"> <p>Стекло-триплекс — это два листовых стекла, скрепленных полимерной композицией. <br/> Есть две основных технологии изготовления триплекса: </p><ul class="uk-list uk-list-bullet"> <li>Пленочная. Между листами стекла располагается специальная пленка (поливинилбутиральная или этиленвинилацетатная). Затем композиция склеивается.</li> <li>Заливная. Между листами заливается жидкий гель, после чего производится его полимеризация с помощью ультрафиолетового облучения.</li> </ul> <p>Преимущества триплекса: </p><ul class="uk-list uk-list-bullet"> <li>Если стекло разбивается — осколки не разлетаются, так как их удерживает пленка или гель.</li> <li>Хорошо изолирует помещение от шума.</li> </ul> </div> </li> </ul> <h2>Где применяется защитное остекление?</h2> <p> </p><ul class="uk-list uk-list-bullet"> <li>Квартиры (преимущественно первые этажи).</li> <li>Коттеджи и загородные дома.</li> <li>Витрины магазинов.</li> <li>Аэропорты.</li> <li>Зимние сады.</li> <li>Офисы и квартиры на первых этажах.</li> <li>Административные здания.</li> <li>Здания банков.</li> </ul> <span class="uk-text-bold">Защита окон</span> нужна в тех помещениях, которые часто подвергаются риску взлома и ограбления. <h2>Используйте комплексные меры для защиты вашего дома</h2> <p>Само по себе окно не может остановить злоумышленника. Правда, защитные стеклопакеты значительно усложняют работу взломщика, и на взлом уходит гораздо больше времени. Для полноценной защиты помещения следует комбинировать меры безопасности. Вот что можно сделать: </p><ul class="uk-list uk-list-bullet"> <li>Поставить на окна сигнализацию. В зависимости от типа датчика, сигнализация может сработать на звук разбиваемого стекла или удар по нему. По нормативам охранных предприятий скорость реагирования тревожной группы — 5 минут, если объект находится на расстоянии не больше 7 км. Пока грабитель будет разбираться с ударопрочным стеклом, скреплённым защитной плёнкой, охранники или наряд полиции уже будут на месте.</li> <li>Защитные стёкла устанавливать вместе с противовзломной фурнитурой.</li> <li>Установить рольставни + противовзломную фурнитуру + охранный датчик.</li> <li>Усилить защиту с помощью бронированных стекол для пластиковых окон.</li> </ul> <p>Для того, чтобы избежать лишних трат, на одном объекте можно комбинировать разную оконную защиту. Скажем, если окна дома выходят на разные стороны, а наиболее вероятно проникновение в него только с одной, то максимальную защиту для окон стоит установить именно на этой стороне, а на остальных можно использовать более простые и дешёвые варианты.</p> </div>
                    <button
                          formaction="tel:+7(495)137-50-98"
                          data-background-color="red"
                          data-color="white"
                          data-turbo="false"
                          data-primary="true"
                        >
                        +7 (495) 137-50-98
                    </button>

                 
                ]]>
            </turbo:content>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
    